TVB股價單日急瀉7.5%，嚴重跑輸大市

敵疲我打

Push

ＰＰＰＰＰＰＰＰＰ

等佢變仙股

呢鑊你仲唔仆街
等變亞視啦屌你老母

好期待佢點變招輸得仲仆街

夕陽行業

呢邊都貼多次:

自TVB戰線7月開始之後，大家可能唔知破壞力幾驚人：
—過百品牌同TVB割蓆，撤走TVB廣告
—TVB廣告成為品牌毒藥，Agency 向Inhouse sell TVB廣告會俾客屌
—TVB由盈轉虧，舊年埋單至少蝕2億以上，要炒成10%員工填數
—董事局主席陳國強蝕到唔玩辭職走佬
—股價由去年高位大跌近40%，再融資想吊命都面對困難

好啦，快d同我LIKE左《抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商》佢

我覺得係有心㩒低佢等私有化

私有化都幾恥辱
以前係藍籌，奶共搞到咁折墜
完全係示範俾藍絲睇奶共的下場

間公司無前景仲想私有化?
邊個鐘意蝕入肉

港共可能會收購，正式變做國企黨媒

紅色資金

who fucking care佢私有化 傻既先買佢

push

佢要整個電視版大公文匯黎蝕我地管唔到

TVB (上市編號 0511:hk) 之事實

市值過去五年蒸發了一百七十億元港幣

股價五年間一共下挫八成

以2019年上半年表現計, 只要廣告收入少一成, 就會入不敷支, 所以目前明顯是虧蝕狀態

但之前幾十年賺咗好多,所以可以陰蝕好多年